有個癡線佬喺openrice整合咗超過2000間藍黃食店，仲分埋18區！！

試過用呢條link可以直接follow

請大家推到上熱門

利申: 個癡線佬唔係我

推！

食爆佢

用手足整果個app好d

呢d要推到仆街

推

求APP

搵黃/藍店app WhatsGap iOS 正式上架都無人講

Lmgt

有冇人有mark低狗隻開既鋪頭
曾經有啲起底有流出但之前冇mark低

Thanks

冇App/唔想裝可以睇網頁版

我覺得遲早俾openrice刪
話晒新加坡公司

Openrice遲早ban

Pish

個痴線佬唔係你 得 收到
幫我同個痴線佬講聲唔該
唔該晒

pish

本身有app 禁落去就飛去哩個位
想問個app 邊個位有得follow?

支持痴線佬

push

幾方便仲可以睇埋食物相

今日就用啦

正咼
=重整一個新既rule
上得榜既都係有良心

Push

up唔update架

為左哩個app 我down openrice

有個App叫 WhatsGap
巴打會唔會幫下佢手
因為個App比較易睇同方便

好方便
成日用 唔知食乜可以filter地區
利申啱啱用完 成日食黃小店正嘢

openrice 已經由阿里巴巴投資左
嚴格來講係半紅

一入去就見到咖啡灣，之前有post講過係扮黃，不了

OPEN RICE 好多打手 不了
一陣又一堆藍扮黃 藍抹黑黃
用返whatsgap 先

Me too

香港人各有各做💪

出親home再入都要重新load

勁

痴線佬

多謝
好人一生平安

Openrice 有20%股權係阿里爸爸嘅
建議delete app

用左幾日
方便到 揀好區 sort by距離
零秒決定食咩好 仲可以快手睇埋餐牌食物圖
連豬都讚好呀!!!!!

Cls

pp

一早follow左 推

留名支持

推爆佢

幫推

推啊
多謝巴拉

已經download 唔到

正！ 推爆佢

推！！！

已讀666,推

我愛癡線佬

其實剩藍好D，黃很易知但揚咗會攪，blue not care

strong post lm

個list加得好快,驚好多扮黃

要用佢app 去scan個qr先得

正，大推

感謝巴打

快啲backup，openrice好似係中資

老come煎餅唔係藍咩

1010

唔該巴打

whatsgap有錯
又無得report

留名

照推啦

正！

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

推呀

😚

已經有24.2粉絲

撳實條樓主條link 開啟連結

P牌幫推, thanks有心人

即刻叫曬啲同事關注

點分到間野黃定藍

推喔

呢個list真係好好用

推呀，藍黃分類消費既習慣要養成，影響成敗架

好撚有用架

巴打個list係以咩基準判斷？
因為有啲我記得係黃但個list又list左做藍

得好少

支持支持

tui

推啊

其實有白名單黃色架步得喇.其他嘅一律當隱形.
咁未簡單囉. 而且仲有一個更勁嘅效果.............
藍色紅色果D係另外一個地圖,裝修用

白名單黃色架步係HK品牌嘅宣傳嚟,當本地柒或遊客抵岸後睇地圖揾消費嘅時候,只望到白名單黃色架步,咁未促進本土經濟囉.整個地圖只有黃色.
而另一個藍色地圖則係比D友出去裝修時用架.整個地圖只有藍色

正！

多謝痴線佬

留名先

紅磡撚想問有帶人知林記小食係味藍店 重有近黃埔站勝利美食

我仲Down到

OK WOR

仆你個街又幾撚方便

呢個真係好好用

推推推

係apps 唔好再用支那字

右下角人仔>㩒關注

科盧左, 但係唔係最update?

推。

pish n thanks

要養成食黃店習慣

APPlication呀
做咩姐你

食到佢無貨賣

on9仔

多一個途徑都係好事

10月10號全民感謝日
Say YES to yellow shops!

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.09

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

Openrice終於有第二個用途啦

呢個幾方便
係邊區就開嚟睇下邊區有啲咩可以揀嚟食
重點係可以分類到啲餐廳
感謝痴線佬成日開嚟睇

用緊

On9

咁樣方便好多
祝樓主同痴線佬一生平安

一時間太多，個Database 無人Update

有啲偽黃/藍店分錯類 但係真係好方便

好想大大力錫你春袋啜卜

之前有個手足喺openrice 拎咗萬幾個食店地址落黎
可以用google spreadsheet filter番地區黎睇
睇吓有冇人有需要？

唔會 放心

我都係咁

Tui

條link真係去唔到follow個page... 又要另一部電話先scan到個qr code

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

Follow左

無力都幫推

開唔到app
研究下先

哩個都好喎，直接睇埋有幾多好評，約食飯會容易得多
Btw,咁樣一睇發現好多好正嘅本土小店

721
811
831
101

好勁啊

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

lm

開發果位手足你睇到嘅話，我想問下點report比你呀？
我今日跟住個map行，行左幾間都揾唔到

行到好肚餓

英文字都有支那

大丼家？

iOS既話 大力㩒落條link度都入到

㩒實幾秒*

正 推

輪住懲罰

用openrice可以engage多啲淺黃

好正，支持

Good

有用

應用

支那叫 APP
正如佢哋PowerPoint都叫PPT

source 啦大佬
支那人唔識英文你唔好亂講啦

支那係逐個字母讀
A P P咁

條友見人用大階就以為人地係咁讀
on99

係香港人的飲食購物天地fb靠人報料 所以整到個list真係好痴線

用safari開條link就會自動彈去openrice個app到

開完係web唔識轉返去app 睇唔到有冇user name可以search返

g持

必推

推呢個

有無方法聯絡到個owner想問佢少少野

想問有D鋪頭搵唔到原因點解係黃, 定唔表態就納入黃?
同埋幾時更新一次?

其實我食過呢個list兩間都係播tvb，我好迷惘

真正嘅黃店真係會播tvb咩？

但係whatsGap 得好少餐廳

好有用 感謝癡線佬

日日跟住食

覺得活動好亂既人入一入黎

一部電話搞極都唔得

推比身邊親朋好友睇

可加反澳牛嗎？8月三罷佢哋有份

係咪有啲唔太啱？華星同元朗佳記都黃?!

唔駛多謝

其實係會的。當然有改善空間啦

對某啲餐廳有質疑可以去邊度睇黃店證據

整唔到

用手機開個 app 有個 qr code , 然後用咩掃瞄個 qr code 呀 ?

支持痴線佬

痴線佬正呀

同問

我用電腦開

好神

pishhhhh

我用網頁
唔想裝App，可以睇網頁版！左上紅圈可search黃店，中紅圈係黃藍店標示！

唔想裝App，可以睇網頁版！左上紅圈可search黃店，中紅圈係黃藍店標示！

補條link

好有用, 多謝! 呢2日都有睇住黎搵野食

十分好用, 次次出街食飯都用佢

屌準唔準架。
上環有潮江春
潮江春有美心架wor

咁唔掂喎

睇分類
佢有標籤藍店或黃店

呢d癡線佬要推到仆街

Pushhhh

多謝癡線佬！

知唔知個癡線佬係邊個呀
想叫佢幫手FACT CHECK一間店呀呀呀呀呀

阿里巴巴嘅都用？？？？

本港餐廳搜尋平台OpenRice（開飯喇）與阿里巴巴旗下螞蟻金服結成戰略合作伙伴，螞蟻金服將會入股OpenRice，並持有20%股權。

雙方並未披露交易細節，例如交易金額及估值等。

向內地支付寶客戶 提供香港飲食資訊

港人「搵食工具」被馬雲旗下螞蟻金服睇中，不無原因。成立於1999年的OpenRice，是港人常用的「搵食App」，已有500多萬港人安裝。而更重要的是，內地旅客訪港人數龐大，2016 年內地訪港旅客人次達到4,280萬，佔整體訪港旅客約76%。他們不消費，怕且也要搵食，背後商機無限。

事實上，螞蟻金服透露，OpenRice已經通過支付寶App內「出境惠」平台，為訪港內地客提供全港食肆資料，並於AlipayHK App內出售餐廳優惠券，有近2,000間食肆同時接受支付寶以及AlipayHK，當中不少是茶餐廳、小食檔、粉麵店等小商戶。

OpenRice CEO邱桂雄便表示，OpenRice希望能積極發揮橋樑作用， 為全港二萬多間食肆，通過其商業平台向內地數以億計支付寶用戶介紹香港餐廳及推廣餐飲優惠， 來港旅客及本地食客均可經支付寶付款，做大個餅。

Hi樓主 牛涮鍋 黄？

我愛你

有無巴打有旺角黃店lunch推薦

有無第二個app
唔想download藍app

Push lm

Web版

會唔會整個Excel 版？
可以方便大家整app/website

whatsgap用過未？

用過，但黃店好少
每區得果十間八間，應該好唔齊

FB呢個GROUP, 幾個谷主長期UPDATE黃店LIST,跟佢食左幾間都OK

仲有IG有個A/C #GOODWEST_STANDWITHHK都有介紹

1020

痴線好勁

Bookmark

推
好adore
辛苦曬手足

想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

感謝1020出錢出力黃店 大力懲罰‼️

thank you 巴打

sorry 借個位

醫護抗暴 醫療專職集會
日期: 10月26日（六）
時間: 18 : 00 - 21 : 00
地點: 中環遮打花園
已獲不反對通知書
歡迎支持醫護的市民參與

幫手推下post, 麻煩哂打搞哂
【1026 行動】推POST呀！醫療專職集會已獲不反對通知書！

多謝樓主
不過大家同時都要提防有咩舖頭係扮黃 食兩家茶飯

唔該灑，大家身體力行

呢個人真係好撚痴線呀

撐

支持！

Pushhh

好L方便！收藏！

唔係一個手足黎
fb group黎

push one more

灣仔 NINETY 好似藍架bo

傷心酸辣粉黃？

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

有傳媒拍到水炮車內部操作，證明清真寺唔係誤射（會南亞文翻譯既手足入一入）

真係好痴線,多謝！

18區黃藍食店Bot

美孚吉吉燒係咪藍？

藍

多謝幫手整合嘅手足
唔知你地睇唔睇到
但有無方法可以加到黃藍原因入去
或者reference嘅地方

有時碌過見到間鋪係藍，好驚訝
但又唔知係咩原因
其他平台又唔見有講

見到有啲係openrice嘅分類可能有問題
可以點報料

有無得打字search

可以用telegram bot 仲方便 @ybshopbot

用呢個BOT都可以, 會陸續加返原因上去, 到時自己決定去唔去.

黃色經濟圈有用！
Push